求袁禮林m記廣告gif

睇完日本仔輸波落街買早餐
比佢個飛吻鍚到有反應
即刻衝去廁所[white]痾夜尿[/white]

變撚態